Ejemplo de gesture Board

Abrir en el SDK11

Ezamples / Ble peripheral/ Experimental Blinky

Copiar libs y a correr... 

Tareas:

-Ejecutar funcion setallgesturesenable.
-Leer constantemente el gesture y ver que se recibe.

